黃心穎神隱198日終上水 感激《牛下》原裝播出：好驚白費心血

今年4月《蘋果》踢爆黃心穎背着男友馬國明偷食人夫許志安，事件震驚香港娛樂圈，許志安於當日下午即時召開記者會，形容自己是「壞咗嘅人」向公眾道歉並宣佈停工。而黃心穎則在IG張貼一段長文致歉後一直潛水，《蘋果》最後於4月26日發現黃心穎現身美國。不過主角即使離開香港，但卻遺下一大堆麻煩，黃心穎主演的劇集《牛下女高音》更受此事件連累，一度被抽走檔期。
不過事件至今已超過半年，《牛下女高音》搖身一變成為大台台慶劇，而黃心穎在潛水198日後終於重新浮上水，今日黃心穎於IG更新，貼出主演劇集《牛下女高音》的劇本相片，並寫道：「《牛下女高音》經歷了被抽起、傳言要重拍、之後決定唔重拍、到最後成為了台慶劇，我實在有太多感受…除了好開心最後能夠原裝版本播出，我心裏一直最大的感覺係『我好驚』：我好驚因為我而影響到《牛》劇的成績、我好驚會白費了大家的心血…只餘最後五集，我衷心多謝促使《牛》劇有機會播出的每一位，也要多謝收看的您們，更要多謝劇中對手和同事們的體諒。願大家一切安好。」
問到馬國明可會支持黃心穎復出？他回覆傳媒：「冇回應喇。」

又話唔搞人老公

無人睇CCTVB啊臭雞 開心你老母 無香港人開心啊

呢句對白幾咁諷刺

佢應該多謝送中
而家都無人記得佢

佢應該多謝林鄭同埋小熊維尼

做埋台慶劇又點
都唔收得

香港人真係好善忘

我老母晚晚睇到笑曬口,話好好睇 好好笑 ,屌佢老母

冇人睇wor 你唔講我都唔知宜家cctvb播緊乜

冇人睇tvb姐

我覺得應該多謝king sir
因為收山之作

記住呢d野把撚咩